大阪USJ跨年一問

喺kkday 買左跨年飛
係咪就係可以玩到1月1號21:00?!
(kkday個網咁寫 但張飛又冇寫)

如果係可以玩到1月1號21:00
我又想倒數完返酒店回一回氣先再返入去玩
跨年嗰晚是咪會有通宵JR?!
(間酒店喺本町駅)

同問